ei ei ai ng ai uk ing ngo ong uk?

ei ei oo a d ng o au ai ng ai uk ing?